(突發)天耀商場門口有撐警組織搞事

7:45分經過
大部份嘅人經過都屌鳩佢地
佢地一直開咪係到叫我地反暴力
支持和平表達諗見
你地想表達意見唔好過黎
我地申請左

現場見到有幾個大媽同一個情緒激動嘅呀伯
果到啲人話個呀伯打人
但明明得個呀伯打人
班大媽又係到鳩叫反暴力
有冇巴打去踩場

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走